鄭松泰：我會正式向美心邀請，希望他們捐贈大批食物及物資，在瘟疫政治下幫助基層弱勢。派發的準則由我決定。

熱血公民鄭松泰：
【公告】
日前有一位朋友被警方荷槍實彈上門拘捕，被檢控（老屈）三條罪名。
然而，一眾黃絲得知其家屬向我們尋求法律協助後，向受難者落井下石，並因我食美心蛋糕（而我認為沒有問題），甚至咀咒事主抵死。
本人一向是做實事的人，在網上留言回應意思不大，現公開承諾實際行動如下：
我會正式向美心邀請，希望他們捐贈大批食物及物資，在瘟疫政治下幫助基層弱勢渡過困境並回饋社會大眾，尤其是天水圍及其他相對貧窮的地區優先照顧。派發的準則由我決定。
天佑義民。
鄭松泰
2021年1月29日

左膠用大財團d獎學金就得
蟲太就係垃圾

慷他人之慨

忠誠反對派

ok wor,
遲下再R"贊助"派埋蛇齋餅糭.
局長都有得做.

最好贊助多d

最尾個句，準則由我定奪，聖上，你幾時再含淚票

咪撚理個傻閪啦

如果一開始係泛民光明正大走去美心拎著資源
實比班熱狗批鬥到死

屌你老母, 死仆街鄭松泰, 冚家鏟你老母做雞.

屌你老母16年投票俾呢個仆街真係谷鳩氣！

同林奠做d仆街嘢一鳩樣，
玩鳩你重會陰陰笑嗰種

物資係我既，點解個準則要俾你定奪

我正式向鄭蟲泰邀請，希望佢食撚屎。屎嘅多少由我決定。

屌你老母死熱狗，做撚埋啲無謂嘢

一齊叫黃店捐贈大批食物及物資，等大家睇下黃定藍先有良知啲

美心不嬲都有供應熱狗，現在供應多d姐

蟲太

上年端午節好似都發生過，煤氣贊助區議員派糉，點知啲糉原來藍店出嘅。結果都有班人出黎批鬥泛民

林進個fb度有好多不問是非ge人鬧緊事主搵熱狗。同時有少量熱狗on9屌林進唔幫事主。

叫藍店出貨幫手

呢招高

消耗敵人資源

林進好慘 無妄之災

如果

如果

如果

如果

如果

如果

如果

Source

本土派

一無金主
二無資源
三無（國際）人脈

唯有靠 食腦 同 小心翼翼 斗長命継續抗爭

痴撚線公司
呢條友呢條路線仲有MARKET咩
中聯辦炒鳩佢啦

而家佢無反對啦喎

共賊,二五仔鄭松泰!!

林進fb咪係source咯

捐撚哂啲錢出嚟就好

我直頭叫晒全家投佢
早知當初寧願射俾青政條友仲好

點解牙泰食美人比屌

連登仔食M記就叫人唔好鬥黃??

呢個真係好撚失望

鄭錦滿之前公開屌飯民梁繼昌食美心starbucks

結果鄭錦滿自己都幫親美心

有權力丫嘛

明明林進同泰博兩邊都無咩
純粹交待件事

但無啦啦比人屌

香港人好中意因人廢言，明明大學（asso）都會有教critical thinking

熱狗既critical thinking:

梁繼昌食美心 - 抵屌 (利申我認同)
鄭松泰食美心 - 合理

熱狗話瘟疫
唔係感冒咋咩
叫啲芝士腸點算

哦
美心啋你有味
係都搵NGO派又可以商界顯關懷

你繼續活係你嘅世界啦
睇你你只想睇到嘅嘢啦
日日出啲垃圾post
屌你都廢事

繼續自j啦

唔駛扮啦

識穿晒㗎喇共狗

熱狗一比人屌就會貼犯民出嚟
唔會正面回應